[求解答]100MbHKBN VS 1000Mb HKT 邊個好喲?

如題 HKBN就到期
因為大廈關係HKBN只能提供100mb(好似仲係share用)
而績約都要$179
但近期HKT減價,1000Mb免6個月月費+送WorldCup
加埋都係$140
但係聽聞HKBN條線係靚過HKT + 穩定D
所以就想問下係尼個情況下揀邊間會好D

Pccw 要觀望下,用到第三日斷左線,要重開modem,有可能係modem問題